有冇減肥方法啱唔想節食又懶做運動既人

抽脂

咁得刷首抽岩你

刷首抽+1

無

出嚟遊行

抽脂,打針,做機

多謝青提醒 差d唔記得何超盈大緊肚

有冇減肥方法啱唔想節食懶運動又怕痛又唔想洗錢既人？

咁無了

笑撚咗

hit as much j as possible

有 食純天然食品 戎炸 加埋12-20 呢8小時食野 你就算飽到嘔都會瘦

有冇機專減腩？

jjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjhjjjjjjjjjjjjjjjjj

不嬲食12-20呀

vanquish me

戒甜
戒糖
唔食甜品
揀野嚟食
唔做運動都瘦

切

No pain no gain.
乜都唔想做就想瘦，
你應該得返生癌患大病先有可能

首先你要知道食肉係唔會肥 食澱粉質先會

咁我寧願做運動

唔好懶

做運動係令你食野個量可以多啲，唔可以減肥
要減都係要食野方面入手

變肥啦你

跳樓

做運動點會唔可以減肥 係對比起飲食個重要性冇咁大姐

嬲

整壞個磅

切腸

如果做愛唔算運動可以試下🤔

好

咁我想約你減肥

嘩 咁露骨

直接火化

斬左隻手

縮胃

唔戒口 你做幾多運動都無用
就算食減肥藥(真係禁藥果D) 都一樣要戒口啦

626 627出嚟行多啲 消耗多啲

呢個真 出咗幾日個人好明顯體能好咗
但代價係黑咗

我diet
早- 包 麥精
午- 出街食 米線/碟頭/快餐 肥野多
晚- 健康三餸一湯住家飯
一星期兩包薯片

想試下淨係lunch light d (e.g. 飯團/沙律/三文治)work唔work 唔想戒薯片

有j既怕咩黑

我都想知

ching幾重

160lbs

重我2kg 死肥仔